特朗普簽署香港民主及人權法

source:有線電視

推

ho ball

小鳳姐！

熱烈地彈琴

Sir this way

係時候推埋Be Water Act 啦！

sir, the way
be water act

我仲以為佢會等10日

sir

thanks giving

Push

Thank

下定決心要打香港牌了？

Thanks!!

感恩節禮物

整翻張外交部bingo

黎明幾時先來到

721

一定會，只要我地堅持，再加埋班五毛 潑火

sir this way

唔怪得哩幾日口交部轉風啦

感恩節俾香港最大禮物

好波，推

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

感謝主

I ❤️ U.S.

可唔可用黎做配票機器

召喚口交部

感恩節

耿爽唔爽，口交部強烈譴責幹預內部事務

夠鐘玩bingo

Sir

there you go!!

頂置你哩張

好想睇佢簽個一刻

聖誕前，會唔會再有禮物

trump trump this way this way

侵

黑警之母葉劉顫抖了

係，呢張好啲 白宮

同埋離題講句：置頂先係個動作 頂置唔通

Good job

無走數

President Xi is my friend

但仲未對得住死咗嘅手足

終於

sor， 藩書仔一名

林鄭係咪可以唔駛去美國？

哩句L死幾多人

很爽表示不爽

咁又未咁快，行政都要set up機制，人地三權分立

呃你做咩

俾你插乾哂啦😂

btw，非自稱，無釋法

SIR THIS WAY

大家知今晚要去邊啦

簽左😆🙏

立即再推關係法, 攬炒!!!

笑死

今晚見呀！

今晚出黎感謝侵侵

-------------------------------------------
白領同路人起行！ 民意調查

Facebook:
Instagram: hkwccu
TG Channel: @hkwccu
TG公海: @sitofficefellows
問卷link:

大家今晚知要去邊啦

今晚出黎啊

一定

果然佢講親「與中國關係良好」之後就有大事發生

18區多謝美國🇺🇸

小鳯姐： 你班仆街星期日我都未回氣今日又要出過泥

一定要出尼thanksgiving

佢就黎要加出場費

支那又要強烈反對

多謝美國

#cl

抵俾佢香港人最鍾意俾錢 加多多都俾

侵侵

好撚爽呀

今晚出黎，不見不散

耿爽表示唔爽

我就黎出翻個bingo

想問下如果要決定制裁邊個 係咪要經過國會同埋總統

行政應該會整理名單，再交上去

侵侵勢破燒山燈力

起手式

燒山勢力范圍得中國

sir, this way

xi is my friend

史泰侵

President decides with reference to lists provided by congressional committees and NGOs

thanks usa

今晚唔好唔記得去感謝美帝集會

啱啱想講

我估計第一輪最多去到處長級

100%堅Source:

又真係

香港人，贏了！！！

請問幾時會開始制裁？can’t wait!!!!

名單！

比個名單嚟先

其他西方國家亦會跟隨

名單

等下啦，人地有三權分立，要啲時間咖

但要真係執行先真正有用👍🏻

咁又未

之前唔係整左啦咩？

我係車大笑左笑埋右

仲要等幾耐 頂唔緊啦！

內部嘅權力都有鬥爭，唔通一黎就去到林鄭咩

第一個就係要制裁林鄭

侵仔

thank you sir

我估會攞班低級警祭旗，例如話 員佐級嘅會長，有啲名得黎，又唔會太大影響

難啲，制裁林大總統先就差唔多

不遠已

個人估計員佐級第一批，然後慢慢升

我地面對嘅係史上最邪惡政權，一定要小心

Happy Thanksgiving!!!

呢個直擊支那官員同國企春袋
必須要大力推

要睇下佢地內部乜共識，用香港做緩衝區，加強香港重要性定全面打香港牌，個人認為1嘅可能性大啲

係咪要整返個支持侵侵連任大會

其實唔需要，佢應該局住要簽，同埋佢比較上難預測， 一係就做到好盡， 一係就乜都唔做

加上唔好卷入美國內部政治鬥爭

Best friend Xi

今晚記得去集會多謝美國